係唔係得香港人先至會係事故現場瘋狂影相

仲要係大量廢老
圖片來源:Facebook Group
利申:住極近但唔會特登落去影相

唔係

天水圍人係咁 好岀奇？根本係支那殖民地

你幾可見到外國人會咁?

你幾可見到外國人？

僕人國家會呀